買左個AMG EX3 13000MAH尿袋 發現充唔到IPAD

買左個AMG EX3 13000MAH尿袋 返到去發現充唔到 IPAD

個野充到andriod電話的

定係IPAD果度有D咩野要SET

個野又話咩Qaulcomm Quick charge 3.0, 又話支援TYPE-C叉電又話上到9V

點知叉唔到IPAD

咁大獲，我早幾日買左配條原廠usb type c lightening 線又話有pd快充，部iphone都做唔到半個鐘充50%